Домашнее задание №3 (Java Script Advanced). Теоретический вопрос.

1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна
   Деструктуризация - это создание новых переменных и дальнейшее присвоение им значений согласно ключей в объекте (если деструктурируется объект) либо значений по порядку согласно значениям в массиве (если деструктурируется массив)
